{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75955&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구룡포장길리민박"
    },
    "text": "当ペンションは緑の自然と涼しい渓谷とともにオーシャンビューを楽しむことができる場所です。 美しい風景を鑑賞しながら、いつでも楽しい旅行ができます。 周辺には九龍浦海岸、近代文化歴史通り、九龍浦州柱状節理など、多様な観光地があります。入室は午後5時であり、退室は午前11時以降です。全客室禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。バーベキュー施設では炭とグリルがレンタル可能であり、追加料金が発生します。客室内では火器類の持ち込みが禁止されており、最大人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットや未成年者の入場は制限されています。 客室イメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報は変更になる場合がございますので、ご了承ください。 また、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような風景を楽しむことができますか？",
            "answer": "緑の自然と涼しい渓谷とともにオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "九龍浦海岸、近代文化歴史通り、九龍浦州柱状節理など、多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時であり、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では火器類の持ち込みが禁止されており、最大人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルがレンタル可能であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入場は可能ですか？",
            "answer": "ペットや未成年者の入場は制限されています。"
        },
        {
            "question": "客室イメージは実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室イメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 361
    }
}